{
  "segunda-feira": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de caj\u00fa ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "ovos",
      "raiz ou farinaceo": "banana da terra",
      "fruta": "melancia",
      "ovolactovegetariano": "ovos cozidos"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz com milho verde",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o tropeiro",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "macarr\u00e3o ao sugo",
      "salada cozida": "legumes gratinados (cenoura/beterraba)",
      "salada crua": "acelga/tomate",
      "prote\u00edna": "suino ao molho",
      "op\u00e7\u00e3o": "frango assado",
      "fruta": "laranja",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn\npanqueca com recheio de\nsoja refogada com milho",
      "suco": "manga"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de manga ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "cuscuz",
      "prote\u00edna": "steak assado \u00e0 parmegiana",
      "sopa": "sopa de frango com\nlegumes",
      "ovolactovegetariano": "caldo de feij\u00e3o",
      "proteina\novolactovegetariano": "bolinho de gr\u00e3o de bico\n(falafel)"
    }
  },
  "ter\u00e7a-feira": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de frutas ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "carne moida c/ milho",
      "raiz ou farinaceo": "arroz doce",
      "fruta": "mel\u00e3o",
      "ovolactovegetariano": "soja branca refogada com ervilhas"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz com cenoura",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o mulatinho",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "pur\u00ea de batata",
      "salada cozida": "legumes com milho verde (abobora/chuchu)",
      "salada crua": "beterraba / repolho",
      "prote\u00edna": "bolinho de carne ao molho",
      "op\u00e7\u00e3o": "frango  com oregano",
      "fruta": "melancia",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn\nbob\u00f3 de gr\u00e3o de bico",
      "suco": "goiaba"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de goiaba ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "aipim",
      "prote\u00edna": "ovos mexidos",
      "sopa": "sopa campestre",
      "ovolactovegetariano": "sopa de legumes",
      "proteina\novolactovegetariano": "omelete de cenoura c/ milho"
    }
  },
  "quarta-feira": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de umbu ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "frango desfiado",
      "raiz ou farinaceo": "farofa de cuscuz",
      "fruta": "mam\u00e3o",
      "ovolactovegetariano": "lentilha ao molho"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz branco",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o preto",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "macarr\u00e3o ao alho e \u00f3leo",
      "salada cozida": "vegetais refogados (abobrinha/aipim)",
      "salada crua": "pepino /couve",
      "prote\u00edna": "carne de panela",
      "op\u00e7\u00e3o": "isca de frango ao molho\nbranco",
      "fruta": "mel\u00e3o",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn\nfrigideira de soja com milho",
      "suco": "acerola"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de acerola ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "mugunz\u00e1",
      "prote\u00edna": "bolinho de carne c/ queijo",
      "sopa": "caldo verde",
      "ovolactovegetariano": "caldo verde",
      "proteina\novolactovegetariano": "hamburguer de gr\u00e3o de bico"
    }
  },
  "quinta-feira": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de manga ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "carne refogada",
      "raiz ou farinaceo": "aipim",
      "fruta": "melancia",
      "ovolactovegetariano": "ovos mexidos temperados com tomate"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz com couve",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o de caldo",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "farofa de cenoura",
      "salada cozida": "mix de legumes (chuchu/beterraba)",
      "salada crua": "pepino / repolho",
      "prote\u00edna": "suino acebolado",
      "op\u00e7\u00e3o": "frango assado",
      "fruta": "banana",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn nuggts vegano",
      "suco": "frutas"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de frutas ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "cuscuz temperado",
      "prote\u00edna": "ovos temperados",
      "sopa": "sopa de carne com\nlegumes",
      "ovolactovegetariano": "sopa de legumes",
      "proteina\novolactovegetariano": "soja com milho"
    }
  },
  "sexta-feira": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de caju ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "frango desfiado com milho",
      "raiz ou farinaceo": "bolo",
      "fruta": "laranja",
      "ovolactovegetariano": "sufl\u00ea de gr\u00e3o de bico"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz com ervilha",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o mulatinho",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "macarronada",
      "salada cozida": "legumes com oregano (batata/abobora)",
      "salada crua": "acelga/ tomate",
      "prote\u00edna": "croquete de carne",
      "op\u00e7\u00e3o": "bob\u00f3 de frango",
      "fruta": "melancia",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn\nmoqueca de banana da terra verde",
      "suco": "manga"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de manga ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "mingau de tapioca",
      "prote\u00edna": "torta de frango",
      "sopa": "sopa nordestina",
      "ovolactovegetariano": "sopa nordestina",
      "proteina\novolactovegetariano": "aveioca com milho com\nervilha"
    }
  },
  "s\u00e1bado": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de goiaba ou caf\u00e9\nou caf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "ovos cozidos",
      "raiz ou farinaceo": "banana da terra",
      "fruta": "mel\u00e3o",
      "ovolactovegetariano": "lentilha com cenoura"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz branco",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o carioca",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "pir\u00e3o",
      "salada cozida": "vegetais refogados (cenoura/chuchu)",
      "salada crua": "beterraba / acelga",
      "prote\u00edna": "ensopado bovino",
      "op\u00e7\u00e3o": "frango assado",
      "fruta": "laranja",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn\ncharuto de repolho com soja",
      "suco": "acerola"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de acerola ou caf\u00e9\nou caf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "cuscuz",
      "prote\u00edna": "hot dog",
      "sopa": "sopa de frango com\nlegumes",
      "ovolactovegetariano": "sopa de legumes",
      "proteina\novolactovegetariano": "ovos mexidos"
    }
  },
  "domingo": {
    "cafe_da_manha": {
      "bebida": "suco de umbu ou caf\u00e9 ou\ncaf\u00e9 com leite",
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "prote\u00edna": "frango acebolado",
      "raiz ou farinaceo": "mingau de milho",
      "fruta": "mam\u00e3o",
      "ovolactovegetariano": "panqueca de legumes com couve refogada"
    },
    "almoco": {
      "acompanhamento 1": "arroz temperado",
      "acompanhamento 2": "feij\u00e3o fradinho",
      "guarni\u00e7\u00e3o": "farofa rica",
      "salada cozida": "mix de legumes (beterraba/aipim)",
      "salada crua": "tomate / acelga",
      "prote\u00edna": "frigideira de carne",
      "op\u00e7\u00e3o": "peixe \u00e0 moda baiana",
      "fruta": "mel\u00e3o",
      "ovolactovegetariano": "arroz integral feij\u00e3o sem ptn nuggts de milho",
      "suco": "frutas"
    },
    "jantar": {
      "p\u00e3o": "p\u00e3o",
      "bebida": "suco de frutas ou caf\u00e9\nou caf\u00e9 com leite",
      "raiz ou farin\u00e1ceo": "batata doce",
      "prote\u00edna": "carne refogada",
      "sopa": "caldo de aipim",
      "ovolactovegetariano": "caldo de aipim",
      "proteina\novolactovegetariano": "gr\u00e3o de bico refogado"
    }
  }
}